想死嘅全部入嚟

其實，我都好想死..

不過！

唔該諗返起藍屍同林鄭啲嘴臉，
黑警原告變被告，
掃靈堂呢啲仆街，

呢啲人笑住咁過活，你哋點解死的落去？！

邊有可能要畀賤人笑住睇你哋輕生？

我死唔落去。

我跪求你哋用盡自己嘅生命，爭取落去，
就算最後係唔得都好，

我哋都要啲賤人同呢個地方一齊陪葬

多謝你哋。

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注